Maar de het meisje was het meest leerzaam. '
'Je leek veel over haar te lezen, en dat was best aardig onzichtbaar voor mij, "merkte ik op.
"Niet onzichtbaar maar onopgemerkt, Watson.
Je wist niet waarheen kijk, en dus miste je alles wat belangrijk was.
Ik kan nooit brengen u om het belang van mouwen te realiseren, de suggestiviteit van thumb-nails, of de grote problemen die kunnen hangen aan een boot-kant.
